老實講，住公屋d人個樣真係特別草根

面黃黃，兩眼無神，油立立

衣著特別霉

樓主走先 幫你頂住
一陣又有人衝入黎話識人住公屋渣跑車
但永遠唔係發生係自己身上

公屋仔行出嚟永遠唔會有個氣質

咁你想點，住咁耐公屋點都有啲基因改變。

一定有

會改變到越來越草根

我住公屋的 現在不知點解開始愈來愈有大陸仔個種氣質

好快一撚樣

住公屋d人著起龍袍都唔似太子
個樣一睇就知住公屋，可能係氣質問題

公屋師奶LV

同意正評左

保安屈睇邊條屋村？

陰公 無腦架

我張相